屌佢老母遊客區掟催淚彈？

班狗真係失哂控
香港多得班狗唔小

Asia’s Finest

狗一黎就退 有機會再眾
冇必要硬食呀兄弟 Be water

支持多啲支那人都要食